蛋牛治 vs 鋒味肉醬煎蛋包

VS

來票選最正的香港口味吧！

正評 蛋牛治
負評 肉醬煎蛋包

個蛋牛治係邊

屌 好耐無食過蛋牛治

應該係荃灣家樂冰室
不過執咗了

蛋牛治食過最正既都係深水埗

一直都想知蛋牛治嘅牛肉係唔係熟透

係罐頭嗰啲corned beef

深水埗 新香園

下年三月先結業，
同埋好似唔係執喎，係老細賣舖

好似新老細學緊
希望唔好變左味

肉醬煎蛋包正